已經四年無拖拍，好灰

Sor 我20年 應該仲有高人

有時唔係唔想拍，係遇唔到啱

唔想拍加遇唔到

情傷？

單身仲自在啦 拍拖都好煩架

單身係自在啲，但單身好多時候好多嘢都要獨自面對

有時放工放學後，返到屋企，都會想有個人陪你，比個肩膀你挨下，精神上支持你

你唔覺有時拍拖好煩？

我覺得好睇人，我同我個ex都會比空間大家，所以我覺得還好
最緊要係遇到個啱key，識尊重你

咁點解你會同佢分手

我去咗外國讀書，long d咗一年，佢認為無人係身邊陪住佢好孤單，所以最後係和平分手

我依家仲係外國，我同佢依家都仲單身緊

40年

我唔想拖住佢，佢都唔想拖住我

咁你返嚟嗰陣再搵返佢囉

不過可能到時感覺會唔同咗

我每年返香港一個月都會搵佢一兩次，但就如你所講，感覺已經唔同咗，由本身係情侶到變返普通朋友，已經無咗果種過電既感覺

我同佢已經行得越來越遠，如果我返香港唔搵佢，應該都唔會再點見面，而我已經放底咗好耐，已經4年前既事，都係各走各路啦

我依家都仲尋覓緊啱既人，不過呢啲嘢係緣分急唔嚟既，而且身處外地，你估有好多香港人咩

咁就算冇分手
一齊耐咗都好難會有過電嗰種感覺

一個人唔見一年已經可以變咗好多，你可能只係掛住回憶中嘅佢。

加油啦，你愈想搵咪愈搵唔到，順其自然囉

我都三年無拍了
已經唔記得有個人同你互相扶持，永遠係你身後等你嘅感覺
日子耐咗，有時做粗重嘢自己一個都搞得掂、唔開心時自己會分身出嚟安慰自己、失眠時會肯自己吃藥餓會肯自己做飯，就會覺得其實一個人都應付到嘅嘢唔洗特登搵個人同你一齊面對

多謝

咁日常既嘢都係可以自己做到既，不過你所講唔開心時自己分身安慰自己，呢樣我真係做唔到

你點樣做到架？

我覺得有個互相扶持既人，真係好幸福
可惜既係，我真係未遇到

啱，返到去搵佢，佢自從上咗大學後成個人都變咗，我唔再理解佢既思維

不過算啦，過咗咁耐都move on咗

我覺得愈係日常嘅嘢，有人陪住自己去做，係細水長流啲（？）同開心啲，因為你嘅生活充滿佢，都需要佢

無㗎，我會同自己講道理、會分析件事、叫自己唔好擔心、又會放任自己、比自己逃避吓，慢慢個情緒過咗就會開心番

我曾經遇到半個我會期待往後嘅日子可以比我遇到一個，雖然機會極微

究竟你真人有幾恐怖

可能男神呢

女仔出咗社會做嘢之後變得仲多

但外國應該都好多香港人啦，定你住嗰區少咋？